敏感走能咗之後愚台就每況愈下..

啲細路仔冇人管住真係唔能得..

收到風 下兩個月佢會番來